【善用不推文回覆，大台撚、分化撚可恥】

分化撚、搞大台死全家